[突發]有議員喺油塘搞啲咁嘅嘢......

有議員喺油塘搞啲咁嘅嘢希望打破圍爐取暖

〖#第一年的故事〗
籌備已久既活動，終於可以出街！！！
以中立的包裝，希望擺脫圍爐形式，令社區各界了解過去一年社會發生過的事，包括抗爭及抗疫等，是罷工救港還是黑護禍港？是黑暴還是暴政？由街坊自行判斷。
名為《第一年的故事》的綜合表演及抗爭藝術品展覧將於2020年6月28日（星期日），正午12時至晚上8時，歡迎任何人士免費入場。
大家幫忙Like & Share啦。

活動名稱：《第一年的故事》
舉辦日期：6月28日（星期日）
開始時間：中午12時
舉辦地點：油塘社區會堂

推

Book到場犀利

小心休班狗搞事

咁大膽終於有人幫油塘破處

痴撚線

國安法殺緊嚟，可能係第一次，亦都係最後一次

個標題掩飾得好?

再推下先

正喎屌你

休班狗地頭搞支持！
希望搞完今次仲可以有下次

個fb post，無人去like

pish

光復油塘 不過真係要小心，人唔夠好易出事

油塘都搞到

有神秘嘉賓

會請咩人？

真

我都覺得神奇住咗咁耐油塘真係第一次

好似上次612佢地都成功搞到
不過唔多人

其實再咁少人真係無可能光復到
話哂油塘結界咁撚藍

希望多啲人一齊去睇

勁

油塘咁藍，應該得好少人去

油塘

小心休班引戰

小心藍絲加休班狗呢個組合

油塘係boss level

油塘人可以出嚟一次嗎？

Push

If successful, roll it to other places and get it done in "a few days".
Looks like all things better be completed before 71

tell others la....

大家幫下手，其他區巴絲都可join

我係油塘人阿hi

push

油塘手足召集

不過要個召集時間，好難全日9坐

勇士

睇時間表就就啦為有

觀塘區個民政主任瞓著左

個議員癡撚左線

女朋友油塘人，我同佢都肯定會有藍絲/休班狗踩場

其實油塘都好似幾藍架喎？咁樣搞會唔會好危險？

一定黎

藍區都咁勇

住得遠，黎唔到
幫推

屌你派膠又要不推文

去下支持啦油塘人

留名睇油堂休班狗咬人

BTW推

將軍澳街坊同觀塘街坊都可以去撐吓場順便幫襯油塘黃店

PUSH

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

就係想佢搞事

觀塘藍田將軍澳手足已準備好

支持

黃大仙區人都去支持啊！

油塘撚表示支持

隔離區嘅朋友表示i am ready

28號有遊行wor

咁勁

油塘開真心癲

係班狗既地方屙尿 respect

油塘手足屋企人係咪大機會係狗

好勁

搞啲咁嘅嘢.......

支持王議員💪

唔係油塘都幫啦

再推

出黎啦油塘人

推
將軍澳/港島東出嚟都好方便啫

估唔到狗宿集中地都會有

支持，會黎

抵我支持王議員

Support

龔議員 王議員好波

有藍絲同狗踩場 更加要幫拖啦
議員book咗社區會堂 關佢地鬼事

油塘搞，犀利

撐！

撞左活動啵

記得上年連儂牆有單嘢搞到好大鑊
正正就喺油塘搞

幫手推

偉麟做野好落力 啲野跟得好貼

東九嘅全部過去撐場

咁都攞到場，可能淨係睇個名以為係文藝活動

正係痴線，必到

一齊去支持 好唔好

好勁支持

推
早咗幾日宣傳
抵讚

Adore

Push 公仔好波！

油塘人

游唐仁

搞撚串班休班狗地頭就啱 dklm

油塘好似得一間黃。。。。。。

油塘手足平安加油！！

好似兩間

628出佐敦喎

油塘咁撚垃圾都搞到好野

出佐敦前/後

推！！多謝議員

加油！

cls隔離就係公務員宿舍住勁多狗

將軍澳人可唔可以入去睇

佢好似冇限咩地區嘅人

係地球人都去得睇

油塘人就好啦

Push.

喺狗區搞

大家支持下

Push!!!